原來滯留武漢嘅香港人係咁大個政治炸彈

到今日個個政黨開始傾帶佢地返香港，政府死都唔肯，先開始提醒香港人喺呢個中港關係下係幾咁折墮，你上去過年時個心情咁愛國，一出事你突然發現個個當你波咁踢

都好，客觀效果係唔好再帶啲病毒入香港

推

根本依家就係支持送返香港啦
送得返香港=香港有地位

人地撤僑幾耐之前?
HK而家先傾,

一國兩制
一國係頭呀
港人係國家會有特權?
對其他中國人公平嗎?
梗係唔可以帶返香港

話明一國兩制, 比港人走咪係實現緊一國兩制囉, 都唔知on9政府煩乜

因為香港人太特殊，中國當你自己人咁去糟質

包機即係攪港獨
林奠敢咩 ?
上得大陸班人就由得佢魂歸祖國啦

內地出境都行唔同通道啦

香港人不嬲喺支那都有半特權架啦
不過依家越嚟越少

一樣

最大炸彈係條柒婆話唔封晒關
係因為要令港人返到香港
但呢單嘢上面佢完全相反操作

佢地有國家照顧喎，接佢返嚟咪即信唔過黨？

仲有之前台灣撤僑，最終上機嘅係乜嘢人？

唔好走啦留返係湖北啦 係咪唔愛國為國家添煩添亂

上得去既有國家同党，驚閪咩

政治大過一切，我係港共點會接佢哋返嚟，最多同支那做場大龍鳳安排佢哋食好住好，其實就軟禁唔畀media 搵到佢哋同畀佢哋亂講嘢

睇班熱狗打手係咁鬧公民黨係咁話做咩接返黎就知呢步棋行啱左啦
而家包返黎又唔敢
唔包又連班藍絲票倉都得罪埋

根本呢鋪就要搞大佢
嚇到藍絲唔敢再去支那

會落支那面，邊敢做

是旦啦 佢地死哂最好

滯留左 冇事 就 中國強大
滯留左 有事 就 特區政府出問題

可惜佢地唔係日產總裁
可以考慮用錢向某幾個國家申請醫療救援
then 請僱傭兵撤離

係睇下正反雙方邊個出手快 贏pr

兩制下不能為港人提供比強國好既野

只有等死

自生自滅啦

香港人應唔應該係武漢有特權

仲話去大灣區，一出事想走都走唔到

台灣包左機啦

個個國家都撤僑，大陸已經好7無面，連香港都撤既話我唔信條8婆敢

政治難題:

包機 = 港獨
唔包機 = 唔人道/冷血

少少野都可以無限上綱同政治化就係中國特色的社會

啲淺藍絲睇住呢單嘢發展，唔知嚟緊立法會有幾多選票會向政府報復

屌，包咩機啫，人地咁撚愛祖國能夠長眠係祖國的地下根本係無上光榮

其實真係抵死 之前有得走唔走 依家嚟求救

冷血，置港人性命於不顧，
之前企係道德高地d藍絲去晒邊

信政府

係武漢有病就要強制隔離

死左就好了

祖国咁好做咩死要嘈話要返嚟

唔會啦 藍絲假正義
反正唔係自己屋企人係武漢就得啦

唔好接，相信政府

你愛國家 國家愛你嗎？

呢招真係絕
出包機 比全支那屌7香港人有特權 搞港獨
唔出包機 愛國藍c 建制唔妥你

點做都死

佢地強調一個中國撤乜柒？成班傻尻喺中國境內中國人嘛，走乜尻？今次切柒就有你份

除咗個記者同攝影其他都係抵撚死既

一國兩制舉世成功

香港係中國的一部份，俾得你走，咁其他省，市，縣嘅人點呀？一個縣都大過香港，影響太大添煩添亂，你估97前咩！

香港人無論係條命, 身份, 同命運都係賤過地底泥!

完!

又無人逼佢地去支那，去得支那就要預哂所有風險架啦。就算無呢單嘢，支那原本都唔安全得去邊，有啲傻仔仲要係單嘢爆咗之後上去，真係物競天擇繼續信政府啦

林鄭終於做返件係人做嘅事喇

push

咁究竟公文袋係真心膠定係高級黑

政治炸彈有西用咩 比個真既炸彈好過啦

唔會啦⋯

你記住所謂藍絲唔係一個團體黎
個個顧自己
武漢班撚樣關佢鳩事？

可以親眼見證祖国既強大
用十日就建成既火神山集中營
真係一種光榮

Yes 完全無邏輯可言，而且現在先接返來已經太遲，早半個月各國撤僑果時又唔做，而家爆到咁嚴重先開始傾，永遠都係遲人地1步

呢次真係要讚

其實係個政府唔想做者
一國兩制真係得個講字果咋

滯留左既 "港人" 已經成為政治籌碼

我係佢地 拿拿淋寫定遺書
同在港朋友講遺言
報紙 twitter fb 爆炸式傳到國際

一係病死
一係查水錶
一係變左永久湖北居民

現時情況番到香港機會係0%

今次連登仔真係冇得輸

包機接：港獨特別地位
唔接： 777俾藍絲左膠夾擊+滯留生係終國人既藍絲可以死係終國鬼

因為港共知道，唔可以比知道真相的人離開武漢

唔好番黎
留番係武漢唔該

李家超.jpg

愛國但唔俾走

香港一接走，大陸其他省嘅人定屌，點可以俾香港人有特殊地位？定會有人嘈中央

滯留武漢嘅香港人真係黃藍都唔會幫佢哋，等祖國嘅愛溫暖你哋啦

堅決救香港人回港！

林鄭：香港關口大開，照料在內地港人需要
在武漢港人：？？？

關又唔封 香港人又唔接返黎 咩玩法

藍屍

開心share下班藍絲點睇
本來以為佢地會贊成包機接番黎
果然藍絲都係自私怕死
你們還有黨呀！

武漢巳死咁多人，香港人可為港爭光留武漢播種

武漢包郵輪返港

過多幾日

:包機已經沒有意思

香港人可以撤僑
係咪深圳人可以撤僑?
係咪雲南人可以撤僑?
撤僑係搞港獨

武漢搭郵輪藍絲真係弱智

可能777心諗
上海政府廣州政府都冇派架機去武漢接走上海人廣州人
香港如果咁做即係港獨

留响武漢醫？武漢嘅醫生都想揾人醫

藍屍都係大難臨頭各自飛，自撚私

藍絲=自私
武漢港人回港對醫護造成壓力
結論:由佢地自生自滅，唔好搞到我

2000個算啦
除咗幾個記者
全部死晒唔抵可憐

火神山歡迎你

當一個政府寧願放d唔知有冇病嘅人入境又照顧起居飲食，諗都冇諗過要接走滯留喺湖北嘅香港人
佢哋仲想林鄭為佢哋做到d咩
要粒藥都打幾十萬次電話仲要俾人踢嚟踢去
先話月中送到藥

政府分分鐘係比記者問到先知仲有人係武漢
政府：你死你事關我撚事，錢照袋糧照出

777話唔封晒關
係因為要令港人返到香港
但滯留武漢成千人, 又唔接佢地返黎
係咩LOGIC??

唔知果２０００個今次唔死得會唔會轉黃，還是繼續信政府

呢個時勢仲返武漢應該都係廢老藍絲, 識Q打國際線同做網上PR咩

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

接黎做咩？

唔該唔好接丫，中國一定加送幾條毒王落嚟。
你睇下台灣包機就知

今次我撐政府啊 咪俾佢地落黎

你話接就接呀？咁北京，上海，廣州……又去接，咁就唔洗封城喇，走哂

緊係唔俾撤僑啦，俾你帶走香港人一下子就區分咗香港人同大劣人嘅身份差異，中共政治意識行頭點會俾你走

返得去武漢唔係弱智就係藍絲，不過唔驚、相信政府

Lm

吓不嬲都一國大於兩制
你班在武漢港人係唔係想謀求港獨
明明武漢同香港都係中國地方你哋班人想撤去邊？
不過林鄭而家專玩嘢唔會理你地架啦

唔信7婆敢做
亦都唔想佢咁做
佢地返到黎多左兩千件人形病毒
香港真係死得 雖然而加都斷緊氣
再者上得大陸嘅都係藍
順便比機會d淺藍睇清港共

一講武漢港人我淨係會諗起有線班記者 真係好撚敬業

笑撚死
柒婆一直打自己面

我反而比較好奇
搵命搏既記者點樣生存

照道理佢都係走唔出湖北
留到暑假

Ching心水清

本土線文宣奇才

其實可唔可以叫黨去捉哂佢地，佢地好撚煩

接返黎衰撚過唔封關，個個湖北落黎架cls

呢班武漢港人言行嚴重傷害民族感情，破壞中央和特區的關系，直頭係密謀港獨，好大的膽子，共產黨快點捉了他們

證明你唔識咩叫政治

揸外國護照，放棄咗中國籍嘅都唔畀撤走，更何況手執廁所板嘅香港人

真喎 好人好姐去咩中國 仲要去武漢

識玩一定係企喺個道德高地要求政府安排車上門接哂呢班人返香港隔離

睇鏗鏘集見到班人都覺得抵死

應該要有人每日跟進
最起碼係東張西望日日打電話問 日日播

肯定果度一半係新移民

安心做隻武漢鬼

推銷大灣區最佳時機

上得去果Ｄ都係港豬
死左唔洗可憐

香港政府唔救香港人，非常不人道

後果：失去更多勢力支持政權＋國際輿論又可以加强壓力搞死港共

VS

香港政府救走香港人，負責任得到世人稱頌

後果：中國人不滿，影響政權穩定＋形成香港獨立嘅一小步

有事鍾無艷，無事夏迎春

滯留人士，真心覺得冇一個係磨菰的

是但啦
批人死不足惜
記者攝記除外

唔會
有冇睇rthk?
有個仲感嘆袓国10日起到醫院好西利
希望佢有機會入去住下感受下袓国嘅溫暖啦

香港撤僑

呢次玩鋪勁啦要
林鄭睇你仲可以點拆

仲未死哂？

企高地屌醫護屌到高山症發作

撤僑代表唔信黨
撤僑代表對中國醫療冇信心
柒婆點會做

反過來睇,無事就叫自己中國人,有事就話有無當佢地香港人

包郵輪
包郵骨灰就差唔多

香港唔係有錢慘過二等公民

只係中共既殖民地

對無公信力既政府

唔包：唔敢得罪中共

包：可能仲有身份不明既同機

日日電話訪問
吳幸美：而家你哋返唔到落嚟，有咩感受？

唔係泛民fans就係熱狗五毛分化撚
高鐵、港豬澳大橋、元朗17億天橋仲未俾班泛民賣夠呀？
仲要覺得自己好撚醒，連登仔

上左去，返唔到落嚟

政治生涯玩完啦

阿藍身體安唔安好？

Push

好人好姐唔會去支那
去得都係抵撚死

大陸唔係有瑞德西韋好巴閉架咩？

政府：唔封關係因為仲有好多香港人係內地。唔好阻人團聚

香港人：我地滯留係武漢，快啲接我地返香港團聚啦

政府 :

咁L愛國返嚟香港做乜

好難講

根本冇人想接佢地返

因為你用咩名義去帶走呢批港人先？ 你點做都只會係「撤僑」。不論你名義上點講都好，客觀上都係做緊呢樣野，但問題就在於香港政府重「名」遠重於「實」。換一句話就係「撤僑」會係一個有主權嘅政治實體先會做嘅野，而港共絕對唔會俾人有位入佢港獨不過呢班港人係身份上係「香港人」/「永久性居民」。姐係香港政府有必要義務去支援呢班港人，如果唔支援的話會令「香港永久性居民」的身份受質疑因此我以為樓主講個政治炸彈係呢個

呢啲大龍鳳畀玻璃心睇到嘅話會變成大亂鬥㗎喎

個心應該寒過北極 事件過後
好多時愛既反面就是恨 彌補唔返

比啲北上港人 自生自滅

佢地喺中國人，憑本事留喺武漢，點解要人走

from now新聞 政情

多國已從武漢撤僑，有建制中人認為，特區政府要協助港人撤離，也要顧及內地人觀感，因為滯留湖北的有不同省市的人，只為港人開城門，必令其他人不滿，為忙於應付疫情的領導人添煩添亂。

除咗記者洗鬼接佢地返嚟咩
咁相信党咪由佢留起到等支那政府救
好人好姐仲點會走上去

一句講晒

撤僑

如果香港接得 咁其他省都得啦

唔做得嫁 一做就係實質港獨

中國香港人緊係同中國人同人待遇

一齊排湖北醫院啦

殖民者嚟，由得佢哋死

由班撚樣死唔該

如果入面有人死就好玩喇

係中國香港永久性居民 係赤匪之地同中國人同待遇 一國大於兩制 有咩事揾返湖北當局啦咪煩我

送中送肺炎

佢有冇後悔上左去定已經係火神山燒左？

人球滯留武漢

咁各省出飛機接走自己省嘅人 咁仲成世界嘅

成日話人「政治化」所有嘢
明明最「政治化」就係成班高官
政治行先係中共同港共特色主義黎

終極condom，愛國愛到死撚埋仲要俾我地做子彈

一定要測試過無病毒先可以返香港

如果包機返港，千祈唔好好似台灣咁中共無啦啦送左幾十個唔係名單上既大陸人

林鄭就算要犧牲全香港人條命去換雜種一句讚美都唔會猶豫 呢個女人心腸好歹毒 正一臭閪

認真一問如果渣住BNO上唔上到英國包機？
雖然入境香港人要用回鄉証

用逃犯條例引導佢地返黎

柒婆唔封關又話要比香港人返黎 好啦依家人地想返黎又死都唔比人返

過年之前都已經講緊唔好去武漢

你仲堅持上去嘅就應該付返相應嘅風險

如果係被公司迫上去工幹嘅，咁間公司就有責任幫員工落返嚟

原則就係，路係自己揀，仆街唔好喊

點解包機係政治不正確？因為做法似係外國撤僑咁？

賣港賊林鄭毒餓不是噉睇嘅

犯民咪又係暗共 good cop bad cop丫

習大帝早就癈咗分開通道啦

現在香港人，中國人共同使用同一條通道

幾時派我地個3萬精英上去救國救黨

台灣呢？

你咁做咪係港獨 而家咩都政治正確 唔撤得

777仲想呢班人快d死鳩曬佢 咪阻住曬

會忽然睇唔到事實真相

係中國唔認BNO 係一個中國下 你嘅國籍一定係中國

你望下果個拎瑞士國籍嘅香港人咩下場先

屌佢次次都講一套做一套架啦。
好似發現新大陸咁。都唔知有乜好驚訝。

成班抵死
愛國愛黨就立刻去做義工
唔撚駛番落黎

肯定唔會撤 自生自滅啦

抵死
無人叫你上大陸

林鄭親自出兵去帶啲黑警上去護送番落黎，到湖北再狂派二手口罩😷習習一定對佢啲分馬上番晒太陽黎！

又中回力鏢

政府根本就唔想佢地返落黎，想佢地死係上面，因為佢地知道晒上面既真相，實唔會比佢地返香港爆大獲

公民黨要求港共 接返d人返黎先識玩

擺到明唔會做既 但係我出左聲 再俾下d所謂既愛國香港人睇下有事起上黎 兩邊不是人

出邊班友 都唔知屌乜

柒婆擺到明係你叫佢做乜 佢就死都唔做個種人黎

香港都冇封關
做乜唔比人接返嚟

點解佢地仲可以講自己有幾橙？
大陸好自由

有火神山
你接即係唔信你的蟈

睇返日本311英國有出包機接BNO
個問題應該係大陸比唔比出境

一個係日本 一個係中國 冇得比

快撤
睇你點死林鄭

一方便覺得佢地抵死 相信黨就要咁
另一方面又想迫香港政府接佢地
等佢地矛盾，接即係信唔過中國啦

我都覺得係佢係咁諗

上得去武漢呢d鬼地方都唔方係真香港人啦

回力標

重要傾唔掂 爽呀

特區護照=垃圾

agree

有記者呀

真係心恨手辣，2000個藍condom今次要認命。

咁要搞大佢啦

咪撚番黎呀 咁撚鐘意大陸 係上面等死啦 我就唔信有手足係果度

去得中國就有風險

可能兼保送火神山/雷神山/金銀潭集中營，免費焚化，(但子彈就唔肯定要唔要自己畀)。有機會貢獻私產，成就偉大社會旨意粉大鑊飯！

乜柒都炸彈核彈
但全部都係dead boom呢

值得pin咗佢

如果宜家香港呢個係有主權嘅政府 救自己人完全冇問題even係佢地自己on9走上去
但呢個時勢 救唔救最後都係俾支那同港共twist到去佢哋有份拯救香港人

真係唔知係港共自己畫地為牢，定真係支那唔比咁做

林奠唔好中計啊
呢十條仆街冇事就中國紅有事就返香港
好人好姐返武漢做乜春
想屌呢啲仆街好耐！
已確診信相政府

包機撤「僑」即係代表香港人唔係中國人囉

不了，返黎對大家都好危險

去大陸都用唔到特區護照

一國兩制係跟地區，去到大陸就跟返大陸制度，唔度香港人唔受大陸法律管轄？

仲翻大陸 根本抵撚死 無人可憐

啲野如果做就會成個國家咁

派包機，向台灣買口罩機，兩樣都唔做得

有冇人可以查下 歷史上有冇一個咁撚廢既政府

係連登仔先個個屌哂鬼咁
識玩一定叫林奠搵包機撤僑
因為佢一定唔會做

番大陸 慘過訓街

個操作就係住喺湖北嘅人與狗都唔黎得香港。

一個中國
無撤僑呢回事
唔准走！

相信政府

仲返上去唔係預咗咩

香港人(揸特衰) 喺外國出事都係搵中国大使館，都唔係包機或者搵所謂嘅經貿辦啦

撤乜撚僑？
你搞港獨
包機接送？
nonono

咪打開個門等佢地返黎
佢地返唔到之麻

中國其他城市既人係武漢湖北可唔可以離開?
點解香港人可以離開，其他中國人唔得?

我覺得接佢地返黎好撚危險喎

不意外，應該唔少係新移民係香港土生土長嘅第二代同雙非，本身香港最少8成人口係係大陸落黎嘅第一代（即係移民）至第三代香港人。

職業無分貴賤，記者都唔一定係手足

全世界人講A
林鄭就話B

政黨其實係反操作林鄭

其實點解要返黎香港? 上面醫療咁發達, 又咁多物資送入去.
返黎香港咁撚多黑護點醫.

愛國就唔好為國家添亂

又要搵番初心

因為香港人=中國人.
香港人在中國, 無理由要接你返香港.

大家都是中国人

搵批家屬去民建聯求助睇吓佢哋有咩答覆

自動送終

樓主pin啦
今鋪好玩啦
請各區議會進行動議，希港府望包機救港人

有好嘢就同胞
衰起上嚟六親不認

煲大佢

啱啊!!
平時就愛中國 反港獨
而家成功研發出新病毒 唔擁抱中共之餘
仲想逃離中國 要香港接返走??

雜大大是不容許的

其實只係拉上補下
要記住香港人係支那係無戶籍
福利醫療教育全部無你份

人地其他省市人係武漢至少搏下當地概同鄉會幫拖
宜家香港人係湖北同人球無咩分別

裡外不是人概感受
香港人嘗到未？
英國人唔要我地，中國人唔當香港人係自己人
咁得返一條路可以走。。。

去得果D地方 就有風險

高風險 同 真係確診 係一件事

但佢係香港人 如果咁都唔接佢返黎 係另一件事

香港呢個地方真係on9

林奠:軟禁你地班香港人系武漢,要你地死比我睇,五大訴求吖哪,哈!哈!

在香港接受晒資訊話大鑊都撲返上去，信中國政府。咁應該信到尾。呢班垃圾，返到嚟香港醫返好，之後又話好彩中國政府對佢哋好好. 唔死冇撚用。

鄰國人:點解香港人有得走我地冇得走????

藍絲: 仆你個街武漢直送

黃絲: 吊你老母玩野呀

攬炒: 喂係做就快手啦吊 我好興奮呀

香港人係支那一向係毫無保障，支那唔會當你係自己人，
你係支那出左事既話，你冇支那戶藉，係外地旅客，
支那唔會幫你，會叫你搵港澳辦。
香港果邊又會係香港係屬於支那既原則底下，絕對唔敢幫你。

所以真係傻鳩先會上去支那居住。

點解要接？

一國兩制就夠佢地上面等死

送去大灣區隔離

香港人呢種垃圾改變唔到㗎啦，份工重要過條命，重要過自己人生㗎，永遠唔會覺得自己要解決問題

香港人，奴隸
香港人，奴隸

自己人？奴隸咋，香港人哋幾時又再比錢中共使啊？你哋啲奶粉，食物一切都係中國人用㗎咋